其實英雄聯盟LOL召喚峽谷都係社會既縮影

放假打場機都打得唔開心
真係越黎越唔想打LOL

是咁的 （真實個案）
一個人獨自開左場PVP
揀左下路Support
咁照舊一開頭幫JG(打野）睇水
睇睇下水 對面一群人黎Gank（入侵野區）
呢啲情況經常發生
咁咪照同敵隊對抗囉

點知我地JG死左
之後就係咁屌我話我掛機唔幫手打

我黑人問號❓
喂大佬我ping左地圖
我亦都有出技幫你打
你企個位的確係難走啊

原本都無咩野
只係我同JG既爭論
我叫佢事後睇重播就知我有無幫手
佢就已經話要檢舉檢舉

遊戲唔夠3分鐘就俾人屈
我死左又話我送頭
最唔公平係連其他隊友都幫曬佢
明明事實就係我無掛機

佢地眼中只視呢場係一場遊戲
如果現實中 你既仔女起社會幫人屈
係咪就只可以啞忍？
但係最可悲既 係你出聲
然後身邊既人都冷酷無情咁幫一個扭曲事實既人
公理何在？

一場遊戲係咪真係你輸出最高最勁
就代表呢個人真係好好？

其實遇上呢啲玩家都唔係第一次
有時都會有啲明白事理既人幫口

但今次真係俾4個人屈我一個
輸贏真係最重要嗎？還是人既品格？
還是善良既人注定失敗？
還是我太認真？

55

放段Replay上黎睇下

唯一真理 及早棄Game

Lf2

league #1 rule: play for fun
從不認真玩